+1. Начал с того, что не нашел параметр командной строки, в котором указывается путь к целевой директории, в которой хранятся директории с файлами. Захардкоденное ./data не подходит в продакшене. Нужно, чтобы в командной строке было два входных параметра:
+1) путь к целевой директории с папками-номерами устройств, в которых хранятся видеофайлы,
+2) полный путь к БД (SQLite), не дели его на два параметра.

По интерфейсу:
+ 2. слишком широко левая колонка, "список файлов" отображать только имя файла. 
+ 3. Почему-то это окно не масштабируется по высоте. Нужно, чтобы это окно раскрывалось 
до самого низа. У меня - не так, см. скриншот.

+3. список устройств, - отображать в формате ТС(номер_устройства), например: 
510(1)
510(23)
346(2)
356(7)
ТС брать из справочника ТС (см. БД вовложении), номер устройства, - из назавния директории.

+ 4. Сортировать списко лексикографически.

+ 4. слишком маленькое окно проигрывания, нудно переформатировать правую часть, см. скин во вложении

+ 5. при переходе на следующий файл спрашивать, сохранить данные или нет. Если сохранить, 
перемещаем файл в поддиректорию с названием-датой, за которую создан файл (берм из его имени), 
формат даты ггг-мм-дд. 

+ 6. Файлы в списке необходимо сортировать лексикографически от меньшего к большему.

6. Горчие клавиши i o не подходят, слишком близко друг к другу располагаются. 
Нужно, чтобы у оператора были задействованы обе руки, поэтому и и было требование 
по крайним шифтам. С шифтами не получилось? Про шифты.

+ 7. Сделать по Enter событие, аналогичное нажатию на кнопку "внести данные"

+ 8. Поторное проигрывание файла сделать по клавише "пробел".

+ 9. Компонент с названием Volume переименовать по-русски и отображать 
подсказку при наведении. Я так и не разобрался что это такое. 
Наверно,не работающий регулятор скорости проигрывания. :-)  Или работающий?
Он работающий, но только видео без звука. Убрал его, чтобы глаза не мозолил.

+ 10. При повторном проигрывании обнуляем результат по файлу в соотв. текстбоксах. 

+11. Я подумал, что кнопки вх-- и вых-- вообще не нужны, пассажиров 
только прибавляем. Если сбились, жмем "пробел" и считаем по файлу заново.


ASK
1. Название device 510(1)
510 - это ts_gar_num или ts_gos_num?


